iphone xr 128gb抵唔抵買

如題

而家啲人唔會追新款既話，都抵買既
不過 128 GB 用兩年好快就滿

我唔追新款 依家部機用撚到個鏡頭同背面玻璃爆撚咗, 又唔想畀先達9鋸到一頸血先焗住換

本身對手機冇乜要求, 平時都係上吓連登/sns, youtube之類, 手機game都好少打

由android轉ios係想試一試咁, 冇話特別鍾意邊個

想問吓ios個系統係咪特別食容量? 我andriod 64gb用咗好耐都用唔爆, 入面都講緊有6-7000張相

同埋揀xr係因為本身想買8但屋企人話買就買新啲, 所以揀個價錢差唔多

問多次怕有巴打眼大睇過龍

想問吓ios個系統係咪特別食容量?

我andriod 64gb用咗好耐都用唔爆, 入面都講緊有6-7000張相。

你指個使用體驗?

定真係個mon嘅觸感?

去csl online shop買淨機 拎機之後有得book埋免費過whatsapp

老豆之前買7plus都係咁 An轉iOS

佢係拎機當日過whatsapp定要隔幾日先有得幫你過

xr至少用三年啦，之後仲可以一兩千放二手
睇你點定義抵用。

我諗舊電"襟"用, 部機唔好成日有bug, 唔會話用咗半年就會lag機之類, 咁就對我嚟講好抵買

ios太好用

但係咪好食容量

舊電衰老速度應該冇人答到你住
但依加xr一日一叉 有打機睇片
至於lag個d apple唔會發生 放心

我部電話backup就17gb 連哂app嘅資料同埋連絡人個d野
用apple最好買埋icloud back up啦

用緊ipX64gb都夠用 萬幾張相同好多APP
不過要back up晒就真係要買iCloud 每個月俾幾十蚊買個保障
到時有啲咩事唔見電話個啲都可以買新機back up返晒所有野

我宜家用緊XR128G我個人黎講都好夠用
之前用緊6s 64G用左三年都夠用
IOS唔同android 唔會lag放心
我部6s用左三年都冇lag過

以前用android 機
轉左iphone 7已經好爽
基本上唔會再考慮android

iPhone 6 64gb 用左4年 26xxx張相 仲未爆 算多apps 最近先開始有小小慢

另外book位搞 係麻煩少少 但free
你自己過一係買backuptrans

我仲用緊note 3